你點我唱 或者合唱

男聲
可能走數

古巨基 純真傳說

未聽過添聽下先

預言書

Rick Astley - Never Gonna Give You Up

Sor個app無呢首

電火王－美秀集團

張敬軒 - 餘震

Sor 歌詞唔岩位唱到甩晒

都唔係好甩呀 幾好聽

煎熬

Sorry又甩甩地

跟 寂寞再和好 搞唔掂呀

Sorry 又未聽過

Sorry 未聽過

多謝鼓勵

訓覺，仲有就聽晚再唱

醒啦，想聽未來見

春秋

嘩真係好難聽又唱甩左

呢首無啊搵左d app都

浮誇

不死傳說

已follow 同你合唱無間道